東京旅行書一問

我上網同書局睇過一次，個人幾中意正文社，但正文社冇fuji 同近郊地方嘅介紹，想問邊本會包市區+呢兩度地方
或者其實有冇咩blog 係介紹東京唔錯嘅？

屌錯台